蘋果日報驚現backup佬

我哋做緊啲咩？「打破paywall大行動 重新主導社會輿論」

作為反對派最大報章，自從收費之後閱讀人數插水式下跌，大量中間偏黃人士轉睇黨媒01，情況令人十分憂心。

巴打們正計劃發起解除paywall大行動，你要收費無問題，但係會建議蘋果仿照立場，英國衛報，Netflix果套課金模式，要確保有更多無account. 無俾錢嘅人可以接觸抗爭方面資訊。因為少咗呢個freely accessible嘅news，抗爭將難度將會倍增。🤯🤯
如果蘋果唔肯就範, 我哋會考慮發起其他行動。

《蘋果》會員制的思考藝術

睇完記得比返錢支持蘋果

每日只需HK$1.68，先訂閱後付費形式，逐日計算。如訂閱一整月，任何月份均一律以30日作計算（HK$1.68 x 30=HK$50.40），即每月定額價格為HK$50.40。費用於每月的最後一天結算，並在下月1號自動從信用卡或 PayPal 收取 。

tui

請幫忙廣傳，關乎運動存亡）
要盡快重新主導社會輿論導向，我哋而家要同政府鬥快！

柒婆已經提晒水 運動層次要升級
唔獨立死路一條 共產黨唔會放過我地

唔係「徹查警暴」，唔係「五大訴求」
而係「香港自治」呀屌你老母！！！！

各位香港人，

大家真係唔好再拘泥於五大訴求，乜你唔覺得同中共爭取呢啲嘢係一件好撚好笑嘅事咩？港共中共政府你都信，真係人唔笑狗都吠

你爭取五大訴求，憑咩肯定中共唔會比假嘢你？假撤回果鑊過咗香港人一棟已經係最佳例子。

大家醒下啦
事實係：中共只需要扮回應其中1-2個訴求，民意已經會逆轉
抗爭者就會少咗好大嘅民意基礎支持，向前線製造無力感就已經足以瓦解呢場運動。

其實要求政府成立獨立調查委員會，係五大訴求裡面最撚戇鳩嘅一項。
咁樣做姐係白白將主導權落入港共政府手中，到時政府擺自己友入去又得，拖延時間又得，得咗。
沙中線豆腐渣獨立調查，鉛水事件獨立調查，有冇政府官員需要問責下台？

話比你哋聽，成立獨立調查委員回只會製造機會比政府繼續作惡，逼害市民。
委員會真係可以避免同類事件再發生？Sorry, 乜你覺得真係做到？

時機已經成熟 目標非常清晰
面對極權壓逼，推動香港自治係唯一嘅出路
我哋係呢個制度爭取唔到嘅嘢，我哋再建立一個政體嚟爭取
唔好話五大訴求，到時五百大訴求都可以爭取到
脫離中共魔掌，係拯救市民離開險境嘅唯一辦法
文革式清算批鬥已經殺到，我哋香港人已經無嘢可以輸

經歷三個月港共政府殘殺市民，民怨沸騰底下
而家，已經係推動香港自治嘅最佳時機。
“Remember, it's now or never"

大家嘅願景一係去實現
「港人治港，驅除共黨」
各位加油！